［一句講哂］ps4 pro 定Xbox one x

參考意見
正：ps4
負：Xbox one x

Xbox one x既GPU勁過ps4 pro，不過cpu就差唔多，都係好垃圾

我想玩既大部份已經係PS4 pro

Xbox one X D games 都好撚難買到

pc for sure

ps4 for sure
要機能pc啦屌

x1得1,2隻驚想玩, 同埋有得玩返X360
但真係吸引唔到我去買, 寧願買swirch

pro

睇game 做人啦

一定係ps4 pro唔洗諗
xb1x無一隻game整到驚為天人既畫質，機能幾勁都無用

要注意ps4 風扇聲真係好嘈

行申： 有ps4 pro

ps4=同朋友挽
xbox=單機

認同 去黃金睇下就知咩事

咁如果Xbox one 呢

PC Master Race

唔好傻啦

x box唔使諗 睇藍光一流

挽ps4
買黎舉重呀

Sony fan同pc比既時候就踩pc，同xbox比既時候就踩xbox話pc機能勁

何來無game玩呀
大部份3A大作都有得玩

60fps唔會lag機lag到死，又唔洗聽住風扇嘈音打機

你想買就買啦

又要問又唔信
真係幾十個打手入嚟正評咩

係咪香港玩家崇日唔鍾意歐美game，同國際唔同，所以先幾十個正評?